【泛民初選】本土派素人聯合造勢 民主黨黃國桐撐新人馮達浚

民主派今天（11日）將舉行立法會選舉初選，各候選人趁最後機會造勢，呼籲市民支持。參選九西的「九龍城大小事」主席馮達浚獲民主黨九龍城區議員黃國桐現身支持，馮達浚相信自己與黃國桐政治理念相同，故獲「桐叔」跨黨支持，至於黃國桐則未有接受訪問。

有桐叔支持

本身為民主黨成員的黃國桐，並無支持同樣參與初選的黨友黃碧雲，反而現身支持馮達浚。黃國桐未有在造勢大會發言，但在馮的宣傳品上，黃國桐形容馮是「有學識、理想和站在抗爭前線的年青（輕）人」，指他「不退縮、不變形，直至力盡倒下」。黃國桐又稱，「本土的年輕人經已成長，再不需要任何濫竽充數的所謂『代言人』」，呼籲選民全票支持馮達浚。

桐叔幫理不幫親

有桐叔支持，九龍西一於投馮達浚

Push

馮達浚點睇都正常過BIG雲啦

支持
跟呢堆人投實啱，本土會成為主流

桐叔好野

九西初選 馮劉必投
踢走飯民 改革議會

呂志恆？